【大雨警報】高溫觸發熱對流為本港部份地區帶來大雷雨（2017/8/31）

大雨警報：2017年8月31日
此帖文討論期：大雨影響完結為止
【註】 發出大雨警報，表示本港大部分地區可能受持續大雨影響。 此帖文為短期性質，當取消大雨警報後會隨即停用。 為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。 請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在貼文上。謝謝。 以下圖片會自動更新。
氣象台專頁現已登場

﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏
◤參考網頁
◆ 實時天氣照片：
◆ 閃電戒備服務：
◆ 閃電雷達圖像：
◆ 香港雷達圖像：
◆ 深圳雷達圖像：
◆ 中國雷達圖像：
◆ ECMWF數值預報：
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏
若以下自動更新圖顯示的並非最新時間圖像，請按實圖片並選擇使用瀏覽器模式查看最新圖片

▲ 香港256／128／64公里雷達

▲ 實時天氣照片

▲ 本港風向及風速／最高陣風/能見度

▲ 珠江口天氣雷達／閃電定位

▲ 廣東省及珠江口雷達

▲ 廣東省及珠江口降雨預測

▲ 廣東省及珠江口陣風，閃電定位

荃灣撚表示大驚

突然有暴風雨

尋日就東面閃
今日到西面狂閃
偏偏就係中間無咩特別

呢條雨帶唔算闊，去到尖咀，元朗一帶已經停雨，大家估下到時大交合會唔會到時先發黃雨

落下雨都好
呢兩日勁空氣汚染

星期六日真係會有風打？

新界大西北嘅人命真係特別賤
如果同等範圍嘅雨區影響九龍或者港島
大交合一撚早出咗黃雨

睇雷達勁過尋日東面

屯門撚表示
行大雷又落超大雨

被困樓下條馬路無遮

勁行雷閃電

到機場黎料

睇閃電圖好誇張
Cover晒成個香港西北部

初時新界及大嶼山

希望大家用住呢個post討論大雨同準瑪娃先

機場

港島jj表示搵滴雨水睇下都冇

係機上面 降落左無得走

愉景灣就快水浸

機場紅閃 無人做嘢

sosad

珊瑚

黃大仙轟呀

天文台話明日日間出1號

行到咁乸慢 咁快掛托咩

屌你老母 放工先落雨

韋爺東登版

留名

上到STY先算

又係局部大雨？

又完

出面仲keep住閃電

刺身巴個1001好合時

珊瑚個post爆左
9點無名會開珊瑚#2
而家開新隨時用唔到一個鐘

仲珊瑚

原則上又好似真係未正式命名

補埋前任同佢地兩個花名：風水權風水靜作法靜

神婆靜

赤的疑惑 - 冇颱風到達

(澳門電台消息) 氣象局代局長梁嘉靜在政府多部門災後記者會上，對分別作為前上司的 1名葡國人和馮瑞權，一直以來的賞識表達最深的謝意。

梁嘉靜表示，她於 1994年入職當時氣象台，招聘她的正是馮瑞權。而馮瑞權回歸前榮升為氣象局局長，她亦獲委任為氣象監察主任。一直以來前上司馮瑞權給予她不少的機會及不少的容忍，讓她有更多機會嘗試不同崗位。 (區賢達 雷翠雲)

高登個邊天鴿赤巴開既破左咒好耐

SMG就真係托喇

好有愛